原來港女越豬越口臭。

話說岩先去買野。見到有3條港女。好似毛都未生齊果隻。望落似廢青。行過黎係我側邊大大聲講(係香港175唔係高又話180都係唔夠。起碼要187。。)條友好似串緊我。。我屌呀。依家啲港女3唔識7都會走埋黎串9人。唔怪得連登仔成日屌9啲賤港女啦

ps:果3條女有2個170都未有。另一個係肥婆著短裙。個大俾肉吱哂出黎果隻。3個都係豬排

何出此言?。3唔識7走埋黎串人。就算係靚女都唔應該啦。只可以話佢地無家教wo。

講到佢有187咁 無既學咩人要求187

話返啲女冇波囉

企係隔離look from above

圖都無張學乜撚人公審呀

仲以為你聞到佢個口好臭

純粹伸下。但我發覺好多豬排都係口臭。

佢地講完之後神速走左啦。影都影唔到